6808 高鑫爆升預測區

勁猜今日可以升幾多

$70

當年6808 ipo賺左幾雞

勁假已經升10幾%

10蚊都嚟

一野爆30% 追都追唔切

起碼炒到螞蟻上市 $20見

有無可能$20

下午再升

完全冇料到

誇張得滯掛

走呀

咁快炒完?

收哂皮

呢位師兄幾猛，follow左幾日
爆升前買入

利申：無跟到

勁咩? 每日咁多成交 實有人中 有人唔中喎.

Hi

仲有冇人有貨 要約之後跌足㩒耐